［集中討論］ 大家用開咩app黎聽歌

我就用開spotify想知大家用開咩 一齊探討下

apple music

雀屎

來來去去都係JOOX Apple Music KKBOX 同李嘉誠個個 之後就係 比錢買碟同入歌落電話 之後就係兩班人互屌 入歌好 定用app好

最後就一味話人小學雞

反而我想知邊到有得down無損歌多啲